====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour le théâtre équestre de Zingaro , je réaliserai d ' abord un chapiteau que je transformerai en théâtre pérenne accompagné de caravanes-logements semi-fixes pour la troupe à Aubervilliers grâce à l ' appui du maire de l ' époque Jaques Ralite .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ réaliser ]
alethique :: 1 :: [ réaliser ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ réaliser ]
alethique :: 1 :: [ réaliser ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
Total feature counts: 4

